（連登華陀入）咳到仆街訓唔到點搞

早幾日頭痛發燒，食完感冒藥已經好返，不過喉嚨勁撚痕，幾秒咳一野，呢兩晚咳醒幾廿次，好撚煩呀屌

有冇試過鹽蒸橙

冇 點整
Btw 所有乜撚野喉糖咳水都冇撚用

龍角散啦 藥用粉劑果隻 萬寧有得賣 上次咳到失聲都係靠佢好返

忍住唔咳忍幾日就會好返
由佢咳出嚟係舒服但唔會斷尾

邊可能忍到

我聽到將軍令 巴打命不久矣 安息啦你